［IT手足入］IEEE入會費本月半價，請即入會做IT界選民，4月2日截止！

網上申請

懶人包

推

會費好貴...

大電計唔計？

仲諗？入會啦！

Push

IT狗幫推

cs minor入唔入得

computer society US$99 就夠，佢有兩個plan選擇，選擇basic就足夠，不過default係prefer advance plan

唔係夠黃可以入其他組別咩?

it夠晒票啦

夠你老味。票冇人嫌多

pish

計

其它專業有份做下 IT support 入唔入得 自己果行想拎票難到 on lun 9

超區無人呀

想問呢個會 係唔係自己人or 中立

正諗住搞

三個分會係咪是但就OK

reo41 同 reo43 兩張FORM 有冇分別?

想問一問ieee 個背景？登記前再問

有問題可問：

［仇B教路］區諾軒： 選取你的投票組合！！